求屌醒

如題

仲比人屌唔夠？

比佢鬧到個人都冇哂感覺

佢講野都好絕禍，其實有無需要講到咁……
凡事留一線……

佢永遠都踩到我好盡

On99

屌你走啦

係我就追多次隻臭雞 食佢隻豬 再分手 分手個陣講圖入面嘅野佢聽

有聲有畫面

好慘
俾人屌到咁仲未醒

因為樓豬唔死心

i know that feel bro